# změním nadpis

Sestaví webové stránky z PHP skriptů. Vytvořený web už PHP nepoužívá, obsahuje pouze statické soubory html, css, js, obrázky, atd.


## technologie

Používám docopt
@TODO: url to args


# sestavení webu

Vytvářej stránky v adresáři `./pages` a jeho podadresářích a to v html, nebo markdownu.

## meta.php

Načítají se od kořene

## layout.phtml

